香港警察如果入境美國,美國有理由當其為跨境捉人

休班警都有權執行國安法,所以所有警察應視為執行任務